用乜壞乜叫春區：一齊分享代理維修經歷

唔知呢兩個禮拜係咪得罪電腦之神，屋企D電腦野輪住壞，俾大家睇下條list

底板：ASUS TUF B450M PRO GAMING （2020年2月買）
NAS：Synology DS920+ （2020年11月買，全新都可以壞）
MONITOR：Gigabyte G32QC （2020年3月買）
原本想買RTX 3070，依家都唔敢買住，等D野整返好先再算
我好想玩Cyberpunk 2077，但個mon係聯強代理維修，聽講聯強代理出名閪，唔知佢要整幾耐，喊出黎

順便拋磚分享一下係代理維修嘅經歷。

漢科：整ASUS底板，間野係觀塘，一個禮拜內可以拎到翻新板，營業時間去到18：30

ACW：整Synology NAS，間野係北角，維修佢會幫你RMA寄去台灣（唔使錢），要2-3個禮拜時間維修，營業時間去到18：00，因為未整完，之後再update

聯強：整Gigabyte Mon，打完電話俾客服佢話會有師傅上門拎Mon，因為今日先打電話，之後再update。

MSI AG32比隻貓整爆左
之後去換MSI AG32CQ
特價2599$ 第一日拎MON
番到屋企裝完 右下角爆MON裂左
立即CALL代理換
查過我開機時間係0 (一小時以上就無得攪)
代理EMAIL左去問依加未知結果
不過應該好大機會有得換掛
右邊黑鳩左 個MON花左好多唔清 好似得360P咁
曲MON真係好撚化學
好似輕力摸下都會爆咁樣

華石板
技尻BYE MON

你做錯咗步驟

應該去深水埗拜咗神先去 rma 。

海盜船ram 2x8 用半年壞咗一條 上felton 要成pack 俾佢RMA 1個月
無ram 即係機都開唔到
走去買 多條海盜船2x16 當升級
過多3個月到新ram壞
好在有舊2x8當後備
又拎去felton 唔知係咪就收工 佢即刻換俾我
而家2 pack ram 永久保養 可以輪住用
不過以後買ram唔會買海盜船

請問係咪有咩問題？
出名差？

直昇機飛過

msi 2080 aio版
漏水 氧化銅 漢科代理個職員望一望
好似見慣晒咁 哦一聲就收走左 順便問我要唔要借2070
但我已經買左rog 2080s

有得借卡咁好？

PK我買左海盜船RAM。。
開始懷疑係咪條Ram搞到部NAS用唔到

1. 660Ti 開唔到機, 我話開機無畫面, 被人寄出海維修一個月, 返到黎同我講換左hdmi, 但返到屋企依然開唔到
2. 970 開Game 即刻雪花同Crash, 換過底板試都係咁, 拎上維修部叫佢試, 試兩個禮拜之後印左張3dmark test result 話無事, 返到屋企一開Game 即刻雪花 Crash
3. Asus X99 Sabertooth & i7 6800K, 開唔到機, 底板探測唔到 CPU, 拎底板去試無事, 拎CPU 去試又話無事, 最後買左塊新底板, CPU 直接寄去 INTEL 換.
4. 3700X + MPG Gaming Plus x570 行預設 (PBO Auto, CPB Auto)會隨機斷電及重新開機, 試過換火牛都係咁, 唯有打開 Game Boost (底板內置超頻 config Base +600MHz) 再熄 PBO CPB 先正常用到

msi aio真係伏黎
我朋友張2080ti sea hawk x都有輕微滲漏

印象最深刻係Xbox三紅
多到唔記得前前後後加埋整咗幾多次

我個張其實都算輕微 但應該時間耐左 所以漏左好多
一開機直情聽到個水泵空氣聲
btw 佢係話2080級先有得借卡 漢科算係咁啦

咁壞法有冇諗過可能係屋企電壓唔穩定？

但之前D舊野都係咁用，又冇事
用新野反而有事

好麻煩，又要請假

你同樓主都應該認真諗下:

係咪未還神

Mojo
DAC 黎
開4盒 壞3部
第一次 充唔到電
第二次 充唔到電
第二手次 開盒 部機 爆開左
IPhone6
第一次 整home 鍵 1次
第二次 整mon 1次
第三次 整home鍵+Mon1次
第四次 換部機比我

Iphone7 plus
第一次 整power制(唔整 換一部比我)
第二次 我唔記得了 都係有拎去整

PC 壞左 一直冇整
跟住換左MAC MINI 就冇壞過

ASUS ROUTER 壞左
換左隻linksys (到依家都未壞)

早排買左ASUS A15 依家個MON底 花左.....

今年2月 NAS 入面隻TOSHIBA 壞左
換左隻WD RED 琴日壞左

我都好有印象
我成世人都未試過用一部嘢可以壞超過三次

會唔會係隻牛問題啊，睇巴哈有人講過

用親AMD 都試過壞U
以前945be, 去VST好似換左1055T
今次用3900x, 死IMC, 又係去VST, 今次去九龍灣換